今日巴士半個鐘一班觀塘道都塞車，私家車狗有咩解釋？

平時就賴巴士太多，今次仲有咩賴

你要搭巴士咁慘呀？

巴士d空氣有幾乾淨知唔知？

巴士疏所以揸車

日日都塞

今日又塞

駁唔刀